20210113 обновление 
footer.tpl
- обновлен год
- обновлены расположение значков
- добавлен gitlab
- исправлены ссылки
- исправлены ссылки на картинки

20201115 обновление
- перенос глобальных блоков новостей под 1-н UI дизайн для всех сайтов также и блоков новостей сайтов
-- сайт
-- Каталог
-- Видео
-- Музыка
-- Игры
и другие

